田北辰：林鄭不獲主流民意支持 不應參選特首

正在北京出席兩會的田北辰說昨日辯論，他對林鄭昨日在特首選舉論壇的表現「跌眼鏡」，「政治議題是香港今日撕裂的原因，我們需要一個好政治敏感的特首，香港要啲嘢中央唔想的話，你點同香港人解釋，你點同中央解釋，呢個最難搞。」

對於林鄭稱如果不獲主流民意支持，她會辭任行政長官，田北辰稱自己「跌晒眼鏡」，「佢有無諗過民調，佢今日係負淨值（即不支持率高於支持率），曾俊華係正，曾俊華只有單位數字反對，她有40幾%，你睇主流民意根本不應該參選。」

葉劉最憎林鄭

講真話 孽瘤唔選就變返正常人

鋪定路五年後捲土重來

私怨啫

但佢講得好岩,主流民意都唔撐你做乜參選,係一個正常人先講到既野

新民黨搞私怨

林鄭又俾哂位人入

自由黨同新民黨做咩咁唔聽話

弱智嘅二少都識講人話

最後咪又係全部跪低

下次配票冇佢地份架啦

新民黨應該唔會
D港女私怨大過天

得罪女人好大件事

扭計攞政治籌碼姐新民黨

想學你兄弟又被dq？

佢無講錯, 今鋪葉劉入左都會多人支持過林鄭, 起碼佢係公務員聲望數一數二令佢變票后

dq 埋佢係唔係代表中共完全放棄傳統商界

第一次比正評田北辰

辰，俊化咗？

林鄭幾時辭職

咁又點， 咪又係當選
呢啲嘢全港都知